仇栩欣案官斥警以大話遮大話, 使用不必要暴力. 白官開左個頭, 我地應該做落去!

唔好用句法治已死就算數
好多手足仲面對檢控
被拘留嘅仍然每日面對警暴

都唔好話啲錢留做安家費
幾時都可以同時進行

【眾籌私人檢控濫暴警】

我的襲警案於8月11日判決，法庭明確指出該警察使用施以不恰當武力，要求將事件紀錄在案。縱雖如此，律政司並未有採取任何行動，彰顯公義。判決之後，有不少市民希望我能夠就事件作出追究，讓濫暴的人能夠正確及公平地被檢控。在尋求法律意見後，我決定向該名警員提出私人檢控，並就相關法律開支進行眾籌。懇請各位香港人仗義相助！

我的眾籌目標為110萬港元（包括眾籌和付款平台收取約10%即約10萬元費用）。在完全支付訴訟和審計有關費用後，餘款將全數捐予612人道支援基金。

仇栩欣及助理涉推跌警 警員作供露笑臉遭裁判官嚴厲斥責

雖然預左無用，不過捐左

話冇用班放負撚都晒鳩氣
當有任何一單入咗就可以claim錢
Claim完就陸續有來
賠撚死佢哋

推

個官何俊堯都比藍屍攪緊
有官開先例要求記錄在案考慮起訴警暴
冇理由就咁放棄

律正屍有冇得介入先？

一定可以
但呢單個官特登要求控方記錄在案

係何俊堯判
佢特登叫控方記錄在案
話警方使用不當武力

點解我哋自己咁易放棄
登蘋果細格幾舊水都係揼落海
依家拎嚟當係支持清官
或係幫仍然面對檢控手足賭一次大細

何官係乜人自己睇
佢俾藍屍攪緊

裁判官何俊堯：要留有用之軀，因為你哋未來必定為社會棟樑

咩叫白官

Google何俊堯

tui

仲有呢單